［香港人嘅商場］太古廣場幫大家收集哂留低嘅物資！！！

我同一班義士喺太古廣場準備離開嘅時候
保安員突然之間走過嚟話幫我哋收集好哂留低嘅物資！
請物資組有時間過嚟接收返

香港人嘅商場

推

SWIRE

推
攞走時要小心啲

聽日會組隊?

Cls

唔理係前線決定 定swire
都由衷感激

大家多啲幫襯

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

希望保安人員唔會畀人問責
一人一信表揚佢
但唔好寫明係呢件事？

太古廣場

保安哥哥

推！

PP

推俾物資組睇

香港人既廣場真係浪不虛名

拎走時小心有狗

太古廣場太強了

係愛呀，太古廣場

以後多啲去

Pish

真正香港人既廣場
會多啲去幫襯！

皇后像廣場都有好多

有愛

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

不得不推

英國佬

支持

[深度分析]何謂暴力

太古廣場 名留千古

好感動，太古廣場，係愛呀

Respect

瘋狂幫襯shake shack

低調d
遲d先好寫信
怕有反效果

In swire we trust!

我以後會盡量去pp睇戲

In太古廣場we trust

班保安全能到仆街
等我遲吓又考返個保安牌得閒返吓pp先

請佢地食下午茶

好貴

pish

太古廣場 請唔請保安

大家多啲去pp幫襯啲商戶

組隊買下午茶去員工休息室！！！

依家單野揚左

唔好去拎

尋晚狗鐵同黑底小巴係血的教訓

連登仔寫張 Thank You 卡

太古廣場真係痴撚線的
想多謝返今日個保安先生
點解做商場可以做到咁
多謝你 太古

咁張揚怕唔怕俾人沒收

大家要識做
去幫襯下
多謝返依個有份出力既香港人廣場

我會寫，話佢地 world class team 就得。應該唔使寫明

請大家唔好咁高調
揚咗反而令佢地有麻煩
多d去幫襯好啦

Swire

陣間搵手足拎走啦
唔想再阻佢做生意
呢個月已經比咗好多麻煩人地

今日要返工
香港地有工返同無工返兩個世界嚟

得閒去great 度食下野，補給下

即刻去食shake shack同去muji買黑t

太古

General Enquiry
ppshopping@swireproperties.com

推 英資果然唔同啲

Push

痴撚線公司
咪撚再搞埋d on9野係pp唔該

Same thought

良心商場

可惜買唔起入面鋪頭d野
如果唔係支持下

一定要幫襯

唔好表揚啦
我地知就好
佢都唔會想俾上頭知
一陣被人清算連份工都冇埋

之前話有商戶投訴過
大家有時間去買嘢支持吓PP 啦

都有d 平價嘢嘅
Muji Nike 個d

希望班左膠唔好再去打搞人地

Swire好撚癲

百年老牌英資

唔建議
呢d野吃力不討好，人地係好心幫你唔係為左封信

感動吖

PUSH

多啲過去食lunch支持

物資組可以唔一次過拎走 最多人既時間大家夾埋一人拎走d 即刻入番人群就ok......btw 多謝pp 保安

我無錢係太古廣場買野
但去食下野都仲得既😢😢
大家夢未醒 要堅持立場 堅持原則
文宣由自己身邊做起
同屋企人理性咁去分析
不帶情緒咁講
用問題讓佢地反思
加油

好多謝你啊太古廣場 人間有愛！

相反中信大廈個女保安係到影示威者相

入面d野好高檔喎

係
尋日比完啲物資之後仲同急救站手足講
加油！

Hong Kong

可以點做。

咪咁揚啦 害死人架

有d野唔打開口牌人人開心

屌睇到眼濕濕

愛你們

cls好人到咁

真係要組團向pp致謝

太古而家有無印

唔好一兩個人去，實有一班黑警喺現場招呼你

太古廣場真係好高質，唔係講笑

咪害人啦

push

In PP we trust

係愛呀x你!
多謝太古廣場

P牌狗

swire

push🙏🙏🙏

嘩呢個真係

得閒再去幫趁下

我以後去金鐘食飯，定必幫襯太古廣場食肆，立此為證

有無人知PP大約有幾多保安？想買啲西餅俾佢哋表示返小小心意

太古廣場 良心商場

打工仔記得進行每日任務
幫垃圾報紙資源回收

真心cls

多謝

如此優質嘅商場！

今日開支肥仔水飲飲

MVP！！！

有無邊間推介？

窮毒撚只可以去 triple O 食

要多謝太古廣場既物業管理人員
跪拜mode

利申： 我做過商場物管，真心知唔易做

去開pp iwc bt

以後瘋狂幫襯

真·香港人廣場
真心支持下
廢事比d仆街藍絲鋪頭嘈

我愛pp

多謝你保護物資！

真心尊敬呢個商場，雖然我係一個窮撚，但我決定盡量喺嗰間商場消費

真係要搵時間支持下太古廣場

其實係咪上頭都落order同意下面幫下手？

除咗幫襯多啲，仲可以去俾正評支持下

痴線不如改名做香港人廣場啦

多謝PP

咪撚搞實內行為藝術打飛機又阻人生意就得

我琴晚經過條走廊 我聽到啲staff用對講機話唔好熄走廊既冷氣

好癲

cls

多謝太古廣場

好感動

PP我諗我淨係幫襯得起超市
我以後會去多啲pp行街㗎啦

抵我早兩日幫襯完

睇伏，可能有警察睇住堆野

用另一種方式守護大家

lunch一盒沙律都五六草野仲要用英文嗌

天熱大家記得飲多罐可樂

買pizza好少少，39蚊，買一塊就飽肚
不過都係英文嗌

PP👏🏻👏🏻PP👏🏻👏🏻

香港人嘅商場

個度d保安真係好好人

好感動！多謝太古！

下次入去太古廣場

太古廣場
太古城
國泰航空

多謝你哋

以後多啲去太古廣場幫襯下

平個間沙律執左

同垃圾中信比 高下立見

身為鍵盤戰士SEND左EMAIL感謝佢地

唔知SEND係應SEND比佢，不過照SEND啦!
pad@swireproperties.com

唔知而家啲中學仲會唔會派比學生

幫襯太古集團多 D 啦，日常既飲品衫褲鞋襪都可以嫁

物資好似俾啲呀姨巢緊 睇住

亂世出英雄

睇戲食飯都會盡量去pp

有無手足知道太古旗下有咩牌子？

未貼我淨間搵下貼出黎

真係要去幫襯下

以後去多啲幫襯

我想講 琴日勁多人入去幫襯囉
我自己就食shake shack 睇到裡面d員工都好團結 本身想買埋衫比義士 但係太晏刪哂門

清場個陣 個商場都仲好乾淨

Mall of HK

要組團黎收呀

曾經覺得pp係離晒地ge商場
但原來你係最好的
多謝你

多謝swire

回收物資時請務必小心，尤其便衣狗

可唔可以一人拎少少？當失物認領？

平時lunch 睇戲都會去多D

岩先見到高院門口仲有D頭盔

一向鍾意去pp睇戲行街
貪佢夠少人舒服交通又方便
無幫襯錯!!!

PP！！！

唔好推

好撚高質

佢個沙律真心好食
料多又會撈勻晒個醬先包起俾你
我食咗好多年

大家唔好吹奏
一陣上晒報 到時就會令管理公司/保安受壓

雖然我少去太古廣場
但我可以搭多幾次國泰去support佢既母公司-SWIRE
以示支持

對唔住啊因航B，以前一直係度屌鳩你

以後一定要多幫襯

希望係

like Facebook page / ig
down 下個 app 支持太古廣場

講熱心服務，態度喺其他商場未見過就得

帶阿媽去食下好西先

果然係香港人嘅商場!
反觀中支持有嘅中信大廈....
貴野我買唔起, 但買TEE, 波鞋以後會多啲去馬拉松,GigaSports買

幫襯完某間商鋪 e.g. Starbucks
然後再寫信表揚保安幫到手 態度友善 服務一流

landmark尋日閂哂門唔俾人入 想搵廁所都唔俾

走個陣小心犬

世界級商場

我以後都會去pp 幫襯

飲多幾罐可樂

大家真係多啲去消費佢地承受好多商戶壓力架，買杯coffee又好， shake shack又好

發夢有朋友係果到做物管
大粒野內部有講隻眼開隻眼閉
下邊點做就唔知

希望唔好出撚咗名比總公司d人施壓

Down app真係有用

記住係比個App評分五星

多謝你呀PP

多謝你

物資比人當垃圾清緊
有無人可以過黎收集？

有冇伏，班狗而家醒左，鏡頭前一套，鏡頭後往死裡打

太古真係好好...好有愛😍😭
琴日發夢第一次要撒物資時多得pp 先無比狗攪

推 保護太古廣場

Download左

d野買唔起
去多d shake shack啦

有無印...又有戲院...都係能力範圍🙏🏻

尋日去行街啲廁所爆到，清潔叔叔真係多謝哂

不如幫返PP賣免費廣告？ when this thing is over

今個六月七月
邊個係人邊個係鬼

永遠都會藏喺每一個有良心嘅香港人心中

唔好害佢哋

啲恐怖藍絲會攻擊佢哋㗎

同想知
課金係我地最易做到嘅事

有心
supermarket都一定買到

點會買唔起呢

買水買bonaqua

有無手足知道太古旗下有咩牌子？

未貼我淨間搵下貼出黎同想知
課金係我地最易做到嘅事

入去食個shakeshack
睇個戲
食杯中村滕吉雪糕
去muji
去starbuck/fuel/elephant grounds飲杯啡
每樣都係一舊以內做到
大家唔好嫌貴呀

帶D野慰問佢地，愛心糖水呀，簡單D送朱古力都好

英國良心

英國良心企業

而家點

有愛
推

我都覺得太古廣場真係好好
可惜小弟無辦法幫襯

612之後已經寫過感謝信去，亦收到回覆，我諗寫得低調d就ok

真

估唔到香港有商場可以做得咁好

點會無
人人出下心
100幾十都幫襯到

喂屌 知就算啦 依家揚左佢地好難做架 建議出post時諗下後續問題 會唔會影響到人啦 人地好心幫你你就唔好出聲 就算係你都咪撚出圖啦死on9仔訓撚醒未啊

PP多謝你！

收起客人失物有咩問題

Mvp清單
記者
社工
議員
Pp

我意思唔係唔應該收起失物 而係你知咁撚多犬睇post 你就咪鬼影相比人見 你打字就算啦阿哥

多謝pp
畀我地避難所 畀我地冷氣
幫我地收集物資！

暫時擺仲安全 大部分都用黑色垃圾袋包住
但唔知會唔會比人清走。可以既話物資組 盡快收集返

PP 多謝你

太古
飲多d可樂先

推
好Warm

買嘢食嘢嘅時候可唔可以同pp鋪頭員工講聲唔好意思，呢段時間打搞晒。有禮貌之餘收下風佢地有冇微言都好。

建議以後唔好再推呢啲 post. 人地想暗中幫忙，但下下推到咁大就會比到壓力佢地。

屌
真係好難得
香港人唔好以為人地係應份

下次見到講聲多謝唔該
同埋唔好再做啲要人地商場難做既野

太古有愛 香港有愛

全部唔好拎 買過算

係，好明顯班犬凖備釣魚

大家可以平時去消費支持下

嘩 太古

啱呀，依家唔好搞咁多野住，要多謝就新年過去派利是啦

真係好感動

不如大家夾錢買下午茶送去pp 保安室， 咁樣表達謝意仲安全同實際

真係要買返一手1972太古地產啦，第日變咗紅色商場就大鑊

唔好見人p牌就屌

去幫趁下啲舖頭，尋日喺PP休息都特登買左啲生果同人share食

想組團去多謝佢地

感謝保安

低調的先..

過兩日先 呢家太高調
Btw thanks 太古廣場
真正香港人既商場

多謝你哋呀
swire萬歲

一個真正屬於香港人嘅商場！

唔使家姐潮文 都可以深入香港人嘅民心

幫趁下啦，小小野都好，我相信商場管理層都頂住好大壓力，尤其是租戶俾壓力佢地

推
記得多啲幫襯

一定要去幫襯！！

痴撚線好有愛

唔好做大件事 你唔知會畀到咩後果人
畀人默默幫你就算啦屌

以後我會多d 去pp 消費
希望大家出黎野餐之餘記得用自己既錢去支持值得支持既舖頭商戶

屌

麻煩d有中二癌既咪再阻人做生意

要去去政總狗總

畀你爆出嚟重有淨

大封d利是

話曾鈺成俾既

痴線㗎咁有良心既商場
大家多啲幫襯

搵日一定要買蛋撻俾佢地3點3

點解太古廣場個網404既？

swire group!

但太古英資架喎

有少少擔心
奶共奶到精都吞埋

琴日發夢經過 個保安專登同我地講小心啲啊

呢個場係咪痴線嫁⋯

致敬

過一排得閒嘅買啲嘢食請清潔姨姨同保安食個下午茶

去拎嘅義士小心啲
行動要快
你知啦
水都可以係攻擊性武器

行過要請保安叔叔飲野 ,多謝你地不離不棄

同意 保安真香港人

希望高層唔好壓力佢地
大家行過pp幫手買杯咖啡, 同保安 清潔姐姐工作人員 講聲辛苦哂

真正香港人廣場

過去買野多謝佢地

大家如果呢幾日得閒既話 麻煩都去pp幫手散一散物質

pp

一定去PP' Triple O食poutine

PP同佢地啲保安之前又俾我地拜祭，而家仲幫我地收留物資
仲要之前先俾啲戇鳩圍圈訓地下已經令商戶有微言，都仲肯幫我地
以後去金鐘一定會入去買下野

我都想做

相比起中信

太古

尋日見到提早閂門仲以為你已經割蓆，多謝你地最後都唔離棄香港義士
無以為報，只有瘋狂幫襯

多謝佢地

真是要買番手太古支持一下

支持 推

果籃

push PP

俾個讚俾保安哥哥
但入面某部分店鋪就不了，一見到黑衫就話唔做生意

西餅有限期會食唔晒
仲有咩招數
寫卡?

你望下餐牌 amc戲院個層同樓上個層都唔算好貴
地下有間叫kikusan好食

所以唔該識做啲唔好再去PP做柒嘢累人

推香港人既商場

Push!

有無手足知果堆物資既最新情況，我可以幫手搵地方收，知既話請tg mfjthesecond

LIHKG premium

而家lunch time
一陣過去睇

龍和啲物資無晒

已經有一兩個女仔收拾緊
希望lunch time 會有多啲人幫手

名？
無印d 職員好好人
噚日買嘢佢地仲同我講多謝我地
之後小弟中椒去買衫換佢地都突登話我知廁所係邊

Omg係呢啲時候見盡人性光輝

咁揚

尋日發夢時去PP用洗手間，我哋同外籍清潔姐姐講thank you，清潔姐姐係咁叫我哋小心啲，話respect我地同god bless，又係咁塞一大包紙巾叫我哋拎走，話可以被人抹眼用。我哋係咁話唔好，係你哋公司財產佢先放棄 臨走仲話我哋好beautiful，我真係想喊住講you too

Pp有愛❤️

我可以幫手搵車同地方接收，純粹我個人唔係果邊，如果見現場幫緊手既人士可以叫佢地聯絡我

癡線好好

決定如果要買名牌野 去PP買
雖然十年都唔買一次

個到好多都太名牌，買唔起
有無d平d

抵我琴日行咁遠食佢間貴burger都唔食m記

好型😭😭

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

幫手推一推 唔該

幫推

香港戰犯分類!

入面有咩店舖唔應該幫襯？
同埋有冇可能整下野食多謝佢地

AMC同無印

其實之前義士犧牲已經見到佢到人性既一面，
試問幾多個地方
(已經唔講果道算係construction site）
可以俾你放哂啲祭品喺佢個圍街而一句聲都唔出...
仲俾你放咁多日...
多謝太古廣場所有人尤其是前線保安

發夢琴日喺太古留到最後
多謝太古同班貨車司機幫手收物資

唔好攪到太揚
一陣班藍絲發神經比壓力D公司
到時都係下面班人受
隨時仲累到佢地
呢D大家心照
平時行過比一個笑容,打聲招呼
我相信會好過又寫信又派餅

我發夢616個陣係太古廣場3樓一間餐廳食飯 當時電話無哂電 個度既職員幫我叉電 之後我琴晚又發夢 去番同一間餐廳食多謝佢地 間餐廳好好食架 大家多多幫襯 雖然偏貴 人均消費都300up一位 但我真心多謝佢地

尋日經過都有保安叫我地注意上

Landmark就算啦 商場廁所逢星期日公眾假期都會關 琴日成個landmark 4點就關哂

超級市場買包餅應該係您能力範圍內嘅……

佢哋已經幫咗我哋好多, 快啲拎返走唔好再打攪佢哋啦

癡線

眼見已執好哂

名牌衫袋就買唔起喇，多d 去食 shake shake 同睇戲啦

太古廣場
我愛你呀

cls
外資勢力

在場既手足請聯絡我搵地方放物資
Tg: mfjthesecond

Shake shack好食

In太古廣場 we trust

前日去完消費，今日再去消費

真係要推撚爆佢 咁過分既商場都有

乜pp有shake shack㗎？

竟然冇國泰？

我要日日去太古廣場

小心啊 好多狗mon post
盡快拎

見到字都已經想喊

要dl + 5 stars

喂低調少少好喎，我驚佢地俾人炒

琴晚好撚多人幫襯

太古😭

咁撚大聲,mola

加密講？

英資

以後都會去PP消費

想喊

大家平時盡量唔好比咁多麻煩佢地啦

認真，樓主係咪無腦，你咁出po害撚死人，你自己係tg搵車隊低調處理啦，你咁樣公開人地一過去收咪俾狗咬囉，又揚埋係保安幫手
做事之前用一用腦好無⋯⋯

Agger

已經有車手俾人拉左告藏有攻擊性武器啦，唔該大家小心啲啦

總之低調啦
保安又好管理層又好

佢地都會有壓力
所以個心知就得了

琴日行左去太古廣場去廁所，見到假期下晝d鋪入面完全無客我相信呢排發生既事對入面既商戶影響真係幾大，大家可以既真係多d幫襯入去睇場戲，去IT買件衫呢d消費都唔係太大

推，感動

與其寫卡不如用行動證明仲來得實際

我屌

有

太好人啦真係

成個pp d人都揸住袋shake shack

去太古廣場廁所一定屙乾淨d
唔好要人地辛苦

至於其他集團

跟住坐係地下食
但係d保安都冇趕到

真，尋日實Q個個好友善
要多D去食飯買野

推，感人

要多D去PP幫襯，就算純當報恩

嗰到啲保安哥哥個樣都正氣過人

Pp真係CLS 琴日比d遊行人士坐哂係地下食野完全吾趕 今日又幫手執番d物資

大家去多d 幫襯，咪再做埋之前啲戇鳩行為藝術整鳩人

iD Shxx
入面有個中年啊叔一見到我就話我地唔做生意，
明明個門口比人入，又冇話closed。
我個fd同佢講: 我地想買條差電線喳。
啊叔照舊閪哂面話唔做生意
心照都知咩事。正常開鋪頭嘅有生意點會唔做

飲可樂飲到糖尿喇

感動

Starbuck

香港良心

戲院 Starbucks

謝謝pp

小心睇下有冇狗係附近

左膠唔好再搞人地商場啦屌

下次一定要帶埋家姐去買野

香港人既廣場

英資洋行
英國人真係好高汁

屌，好感動
點解會有商場俾送中影響左咁多日都咁好

好想去PP瘋狂買名牌

厲害了我的太

原本諗住叫朋友係歐洲帶幾件名牌 而家貴少少都幫襯太古

得閒去完廁所都同清潔姐姐講聲thank you 啦

好感動
我會多D去太古廣場買野

伏黎架
大家小心

平有平買 貴有貴買 食野幫襯都得

會多d去幫襯

係唔係嫁？一個保安員應該冇咁大權力去俾個位你儲放物資嫁喎

太古保安

下次翻香港坐國泰

swire❤❤❤
不枉我飛親都國泰❤❤❤